依家同我入機場！！！

要好好利用今日和理非既力量，機場係主場，揸住痛處打落去！
我地咁辛苦出到黎又咁多人，入去排隊塞死入閘口，再次癱瘓機場運作！
唔好再返工不了！求下大家！

Tui

不了
行完好攰
返屋企訓

Ching, 機場依家自己塞自己，未必要今日出手著

不了

不了。夠鐘番去食飯

Block得

啊媽煲咗湯

不了
(善用不推文回覆功能)

不了 返屋企沖熱水涼

不了 樓主加油

不推文

單機啦五毛狗

不了
返歸食飯

返屋企食飯

入你老母 你自己單機！

樓主 p牌風向撚
不了

不了3點幾果陣淋左咁耐大雨，再唔返屋企換鞋生香港腳

落雨濕濕
返屋企啦

不了 翻屋企沖涼瞓教

有病?

咪傻啦

不了，aa自己都塞死自己

買多d手信

不了 累

[8．23/ 8．24] 機場

帶風向開始唔work，各位警察手足要加油了

唔係今日囉

全身濕晒，番屋企換衫沖涼

不了，今晚邊個話要後續行動唔係莽夫就係鬼

靜啲啦

不了 一去到就落雨
隻腳濕到臭
返屋企洗白白

不過加油！辛苦曬

行完返屋企打J

唔會再俾人帶到風向
黑警 三毛全部死全家

黑警好想拿OT錢不了，不推文回覆

不了了

不了 香港腳臭親人

想入樓豬老母個閪多D

痴痴地

tung e

不了 bye

真 817班遊客都排曬長龍

不了 會spin走媒體focus

好攰
我要番屋企休息

不了，要返工

返屋企啦
濕對腳濕哂又臭又唔舒服

不了 不推文

入你老母個閪

不了 好攰要返屋企

善用不推文功能！！

返屋企訓覺！！

blocked, 唔入

立即普選 否則攬炒

不了 要睇波

不了thx

No

不了，下次再會

不了
做咩姐你

屌你 死開啦仆街

不了 返去訓覺

又係p牌自推

返歸食狗飯啦屌你

阿媽煮左飯，你去啦。

完全封鎖三毛狗 bye

不了，攰

推呢個

你老母等你門呀

轉頭要入警嫂，不了

DLLM

不了
自己玩飽佢

不了 要沖涼

On9?

不了 聽日返工

下次可以醒小小， 驚犬

收皮啦p牌狗

hui dou ng wui hai gum yat la!!!!

不了，屋企人等我開飯

你自己入啦

明眼人都知道唔會比你帶方向

P牌就收皮啦

負評block完上一頁，善用不推文回覆

你出張圖證明自己去咗先啦

P pai jai ng ho gum chi sin la!

你入去啦，我地睇你單拖表演

叫你老母入

不了 攰到仆街

入你老母
你自己入 慢慢入

不了，行到條底褲濕晒，要返屋企洗底褲

不了 去完旅行今晚返黎

on9 chai, say 5 mo.

善用不推文回覆

食屎狗！垃圾警狗！

入你老母 不了

不了
不推

不了（不推文回覆）

要入T1真係check機票點入啊

p牌仔，自己入啦

不了，加藤屋食緊鐵板

哦。咁你去啦。唔阻你。

用不推文回覆呀屌

以後大把時間啦 又想大遊行玩抹黑失焦

番屋企了

突發！西環有狗查市民，大家小心
大家唔好去西環，去西環的都是鬼在做戲

不了 阿媽煮咗我飯

返屋企沖涼
隻腳up住會生香港腳

今日返屋企

不了 你要入自己入

Block

不了，累

Bud liu

以為自己邊個啊，命令語氣叫人做野，雖 然佔領機場有用又引到國際關注，又安全又舒適，
不過佔領得太密恐怕適得其反

不了 loop 多次維園好過la

你自己去飽佢

不了
好撚攰

P牌
吹雞
不推文
Block
返屋企

要去你自己去，唔阻你

大雨呀，返屋企飲熱湯

老母召喚中，下次先啦

去地獄好玩di去咩機場

不了，要去樓主屋企屌佢老母。

善用不推文回覆

不了！和平地回家

要打J，不了

BLOCK得

不了
樓主加油

P牌3又想搞事，今日係和理非感動全球，行完就返屋企，先至係完美勝利

on9

P牌仔食自己啦

入你老母..單機啦你

收皮啦

入你老母閪 不了

CNN
It was the first major demonstration following ugly scenes at the city's airport earlier this week and the city was waiting anxiously to see if both protesters and police could avoid the violent clashes that have characterized recent weeks.

外國人到今天仍認為機場果日是ugly

我們要國際支持，咪再搞旅客

多善用不推文回覆，再屌樓主
大大力屌，你條撚樣咩居心
今日只有返屋企訓一條路

終極和理非，香港人能收能放。
個個番屋企食飯，等大陸狗同差佬係現場玩飽佢。

不了 下次

不了，要食飯

落雨不了
但我支持你去 加油

不了回家食飯

依家好L凍，食個飯，沖個靚涼，等今日人數

講好今日無後續就無，
咪係度推人去送頭，
垃圾popo

不了，今日和理非，行完返屋企食飯！

記住，不了即係去，加油

不了

1.好多人行完 都好辛苦
2.今日主打和理非 唔好再開戰線

加油，精神上支持

你知唔知今日橫風橫雨
個個都濕曬咁塞住逐步逐步行左至少3-4個鐘

我要翻屋企收衫

樓主去左維園未

不了
成身濕晒
今日和理非
機管局已自行塞咗機場

不了 好餓

不了
行完想死

入你老母

P牌仔 不了

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

P 牌不了

拜

你代我去啦，支持

不推文回覆

走啦 警犬

不了，阿媽煲咗湯

訓啦P牌

不了身水身汗返屋企好過

咪撚再推

呀媽煮左飯，不了

笑撚死 班狗心急到呢

不了，要去你去飽佢

不了,

今日濕曬
好攰，不了

接機都ok，塞入閘口

啊sir我不了，
今日濕鳩曬，返屋企沖涼先，
你當更就淋下先。

樓主死全家 屌你老母!

不了 成第濕晒 又攰 返屋企沖涼訓覺

滚！

入乜嘢？機管局自己都玩緊不合作運動。
夠鐘返歸開飯！
各位行完就去開飯，好好休息！

樓主係鬼，已通報網警

你自己去啦. 我依家濕9 晒

今日不了

車費太貴，下次先啦

請善用起底功能

不了，已回家

唔好去機場 裡面已有狗

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

不了, 你自便

[突發] [8．23/ 8．24] 機場

你啲文句不通，dllm

返屋企訓啦

不了，回家沖熱水涼。
請善用不推文回覆

7左

不了 bye bye狗狗

條女瓊乾水等緊。下次先。

不推文回覆啊，推撚左上熱門啊屌
樓主屌你老母

不了 7月鬼多

香港腳呀 不了

不了
我係都唔去, 仲叫身邊d人唔好去
吹咩!

You

食完野返維園 不了

逼人BLOCK你?

阿sir 你自己入機場啦 我要入你老婆

不了 今日要入警嫂

898 5毛

完全認同

不了返屋企沖個靚涼算

返屋企食飯，不了

喜歡你讓你下沉

P牌仔返屋企啦

不推文， 返去搞警嫂你冇入警嫂3p tg group 咩

頂你上去
多謝哩位巴打曲線叫大家返歸

入你老母臭閪

Back home and take a hot shower

不了，要去屌狗乸

我尋日本來以為行完會入機場
不過而家睇似散水多

返屋企

不了好攰

下雨不了

要屌你老婆，不了

不了 攞返你個五毛走啦

支持樓主自己去

翻屋企食飯！

入都入警嫂個閪

搵日

自由戰馬啲咁柒嘅名邊個幫你諗

不了，約咗警嫂Happy#

睇到標題都估到啲留言全部都係

不了

又一隻

請善用起底功能 P牌仔

要返屋企沖涼 不了

不了，dllm

入你老母咩，你邊位呀，on撚柒鳩！

濕撚哂
不了

五毛定真心膠

不推

你自便 不了

不了，樓主你自己去啦
（請善用不推文回覆）

不了

你去啦

你倒左對鞋d水未啊，冷氣軍師？

今日咪有共識完左返屋企囉！你想點姐！

又一隻犬

好攰，不了

訓屋企飲湯了

不了 返屋企訓

沖個熱水涼食飯睇英超

不了 返去食咖哩

夜媽媽入機場

不了，你自己入飽佢喇

On9仔 你邊間警局？咩number?

不如你過去中*辦join埋你D同事啦

講左終極和理非

唔好， 今日先回家休息食花生， 睇住班大陸卧底做大龍鳳

黑警要 OT
警嫂玩 3P

你入啦 買機票返北京啦你

不了 等睇聽日頭條

唔好俾人話柄

黑警你自己入啦
又呃ot

有無煲多碗

On9仔 自己入去單機

p牌收皮啦

ok 你行先
我返屋企

警嫂煲左湯等我你咁陰公啊p牌

趕住返屋企打飛機

會去 但唔係今日

入你老母就得

番去食飯啦

夠鐘返屋企食飯

又block 一個
不推文

今日不了
等下個禮拜

垃圾樓望block得

番緊屋企食飯
但阿sir 你咁樣開post 計唔計ot架其實

Nope

不了 好攰

block

請善用不推文回覆

樓主你上
我係fb睇live等你表演

pish

行完街黎個冲喜套餐，靚衫靚歌靚晚餐

popo企到今晚啦

不了 要回家沖涼

夠鐘食飯啦

不了 對鞋濕到仆街

P牌第1個po

不了
Nice try

早抖啦

自己塞飽佢，成身濕曬等沖涼

等個po自己沉

唔上中聯辦，今晚上警嫂

約左媽媽

各位夠鐘返屋企
今日要齊齊整整安全回家

唔好亂聽任何消息

不了，你放心衝上雲霄啦

好攰88

樓豬入去先啦，我食飽入去

震乳係機場咩

不要淋病，回家沖熱水涼

入條毛，散水好過啦

不了 要入警嫂

鬼

入到去都 8-9 點，聽日又要返工，唔通塞一兩個鐘咩。

機管局幫緊拖啦，大家濕晒返屋企換衫啦

不了，要屌警嫂

不了，濕晒，我唔要淋病

P牌仲要第一個post
不了 約咗警嫂

咪痴線啦

#1自由戰馬

•57m

完全封鎖

不了
含撚啦P牌仔😄

今日已經好有noise 咪係度搞事

屌啊，善用下不推文回覆得唔得

機場咁L遠,你守東涌就話近啫~

WFC P牌狗

不了 樓主單機啦

鬼撚到呢⋯⋯

究竟幾無腦先出到呢個post

孬

各位請用推文回覆

要屌警嫂唔得閒

推

咁想入自己入啦

約咗警嫂扑野，不了

要去你自己去
"記得要不推文回覆"

唔好推文

請善用不推文回覆

阿蛇你好

光復連登鍵盤革命

But Liu

收皮

維園有暴乳

我返屋企
阿sir你就繼續呆等

請幫忙呼籲，想由cwb入維園的人，入世貿停車場去怡和午夜炮台，沿海旁入

世貿中心，出去左手邊行仔有個門口, 有隨道過午炮，再行去維園，好少人。

另外由上環，中環可乘搭地鐵到天后站步行前往維園。

唔小心走左去中環 ，係遮打花園坐陣飲飲水，可考慮返回維園繼續集會，維園要keep住爆，達至集會目的。塞先係我地和理非想見到既野，遊行不是。
警方策略：引導前線到中聯辦，等待時機進行鎮壓，與其係咁，無限維園集會直至集會時間結束先係和理非既王牌。

集會時間結束是今晚下午11點。到時候自行離開。

下次早d 講
而家咁急邊度搵人

死撚開

不了 返屋企食飯

阿蛇，係咪諗住今日出水炮車啊？

所有人濕曬了，快啲返屋企打飛機

啊蛇你快啲手工返屋企食飯啦

不了，今日夠皮啦

現場決定，自己思考，唔好盲目跟風，防止內鬼

返屋企飲湯！

見到今日咁 不了

大家真係進化左

I can see your point but no thx

block得

今場去入警嫂個閪

不了
黑警自己入去啦
我返咗屋企屌緊警嫂啦

阿蛇見冇人出中聯辦，唔係諗住呃人去機場囉，你知道啲阿蛇幾低妝架啦

不了，不了

請善用回覆不推功能

支持一個人去

聽日返工不了

#308240

不了，已經反到屋企，開緊餐

noted with thanks

人類係會進步㗎，on 9🙂

加油 你去先

你諗你

弱智，不了

阿蛇你小心警嫂3P。
另外阿蛇係咪喺等得好心急呢，係咪好想爆人頭呢？ 你都係返屋企自爆啦

唔落雨都會去
屌今日真係濕晒，又攰
不了

仲入機場，真係傻傻地

不了 要屌警嫂

不了，回家沖涼

呢個又可以起底

入你媽個閪

不了 攰了

5毛不了

你老婆搞到濕哂

樓主買左機票？ 一路順風

Popo,你老婆好緊好多水呀

P牌警犬出po 笑撚死人

不了 攰
樓主你老母都等緊你番屋企食飯

不了 夠鐘返屋企食飯

單機啦狗

唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環
唔好入西環 唔好入西環 唔好入西環

不了，返屋企食飯

你記得排多幾次喎

我要翻屋企訓交

樓主屌你老母死生癌五毛黑警

利申：二萬呎高空

屌你個死仆街，咁多人死又吾見你死，死25鬼

P牌仔

求大家散水
真真正正和理非一次
就請試多一次和理非

不了 自己去機場玩濱州啦你

樓主順風

攰了翻歸

甩P先啦

tui 你老母咩

不了，黑警自己去塞飽佢啦

你自己去OK？

收皮啦...你邊撚個呀； 話入機場就入呀!!! 你唔吹雞去墳場...戇鳩黑警!!!

對腳濕左，要翻屋企除襪洗腳，樓主你自便

請善用起底功能和不推文回覆

P牌仔你自己入飽佢啦

下次啦好嗎

不了 要返屋企食飯

不了 返屋企沖涼食飯

44隻警犬

咁你仲唔快撚d去？ 我會在電視前面支持你架！ 加油呀！

阿蛇，乜今日咁得閒呀你！

跑馬場墳場好似開始多人，等樓主入去佔領

[red]請善用不推文回覆[red]

你唔餓我都餓啦。

P牌仲要得一個post

想有OT鐘未出聲囉

返屋企，不送頭返屋企，不送頭返屋企，不送頭返屋企，不送頭返屋企，不送頭返屋企，不送頭

食屎啦你

不了腳臭

不了 聽日要返工

下場約咗警嫂開p，唔得閒

P牌仔，返狗屋喇

P牌都唔撐你

不了
善用起底功能

突發！屋企要人！
金鐘，機場？不了

嘩P牌仔第一個舖就上咗熱門

搏拉咩！禁制令到23號呀on9

臭西

不了 同女友食完好西返歸沖涼做冷氣軍師睇你表演

ching
一來大家蒸左成日真係要抖
二來機場自己玩緊自己，勿急

不了 眼訓

你唔俾人返屋企沖涼瞓覺休息，想我地病？

入你lm

308240

CLS

不了，要回去做冷氣軍師

教精你 下次想帶風向呢 先前出幾個po吖嘛
呢家一起你底 原來呢度就係第一個po
幾柒呢你話喇

不了~今晚要同你老婆大戰三百回合

死賤種遲下幫手養便宜仔啦
你慢慢OT 你老婆繼續3P

我都有開post
見大家攰，留力下次先送機

P牌仔加油

做乜撚 d風向真係好亂 明明818之前話行完入機場 e加就比人屌到仆街

你去吧。我要回家吃飯了

不了，警嫂煮好飯等緊我

要沖涼敷mask，不了

大家記用不推文回覆呀

聽日返工 不了

上緊警嫂 唔得閒

柒撚到呢你隻死狗

不了 今晚早d抖

( Show Blocked User - 自由戰馬 )

第一個post就單機咩感受

多謝機管局自發不合作運動，無需示威者支持

收皮啦p牌

不了 警犬

no

番屋企食飯

維園要人!!!

返工不了！

blocked

請善用不推文回覆

你一個塞飽佢

就算係啱嘅嘢都唔一定要一日內做哂

不了 block + 不推文回覆

不了 作為p牌仔,我累了, 回家食媽媽煮嘅飯.

不了 回家

呀sir 收皮啦

係就係入, 但係入番自己屋企唔該哂

和你（老婆) 3P

二穴中

要上你老婆 不了

P牌 不了

on9仔連禁制令係乜都唔知

p仔學人吹風

屌你老母

要食飯
唔阻你
小心D

入你老母個閪 有人唔做做狗

樓豬加油，我番去涼住冷氣等你

新會員已經去到三十萬

我揸你老母個春袋

不了 帶風向五毛狗

要屌警嫂，不了

要去你自己去啦
垃圾五毛狗
唔係 可能係死黑警

Show Blocked User - 自由戰馬
P牌仔再開過ac啦

躝啦

推
而家係佢哋自己on99塞死自己

入北京首都國際機場？剛剛先話天安門，而家又去北京機場，你估指下百度地圖就去到咩

要返屋企 不了

你自己去啦
我攰了

自己去啦on99

請善好起底功能，死黑警CD-ROM扮真勇武

大佬，累

入你老母返屋企訓啦

Nope.

原來而加去到成30幾萬會員

Btw呀蛇未收工呀

下次努力

不推文回覆都唔識用上咩連登？

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

p 牌狗

玩警嫂呀今晚

你自己入啦

不了，隻狼未爆要返屋企沖涼打機

鬼叫佢地反你咩

入你老婆

你自己慢慢入
我要返屋企食飯

我唔去啦
你自便

買個老鬼account先啦

不了 已回家

不了好攰要休息

得啦，見到你啦 Mon po. 狗 @自由戰馬

收皮啦P牌仔
屌你老母

不了 媽媽叫我回家吃飯

不鳥

克警又孭鑊了

Push

屋企要人

mon po狗而家肯定嬲到震 冇得OT

收皮啦 五毛

P牌仔都屌9你!

瞓覺沖涼lu

笑而不語

入你老母個閪就入

不了 唔好推

今日和理非 返屋企食飯

不了 你自己去機場打飛機啦

返屋企沖個熱水涼好啲

不了 咪搞我 陣間就飛

回家去

好啊 韓國exchange完返黎咪入囉

不了今日

No la, so tired

推條毛

食完飯再餵飽警嫂先去

Ok

Bye

下次先

此人已死 有事燒紙

企到到攰又痛，仲入機場即係用疲軍對新軍，仲要本身武力差距懸殊...

你有無去維園架今日
無去維園憑乜嘢call馬？

不了 聽日返工
阿媽又煮咗我飯

good!

唉，原來係mon post狗ac，哂我時間覆添
Ban

不了
要打丁

返到屋企 報平安

不了 番屋企沖涼訓覺

阿蛇你就正啦, 攞正牌開冷氣上網呃OT, 難為你班同事o係街淋左一日雨

唔好比淺藍人睇死今日做唔到完全和理非好冇

收皮啦 三毛

Gwai!

要食飯不了

block.

Block鳩你個P牌仔先

收皮啦 已歸家

返屋企沖涼

原來新ac已經開到30萬

又block 一個
p牌警犬返屋企打飛機啦

善用不推文回應

Nei chi gay hui la

不了
七月怕鬼想早啲返屋企

不了 回家沖個熱水涼

低質到

攰了
下次先算

返屋企瞓教

今日無謂搞更多
比班狗官轉移視線

不了
阿媽煲咗湯

不了 阿sir你自己去吧

Hello鬼

hi黑警

你入左未。

普通話 推=tui
廣東話 推=teoi

block得

不了 腳皮巢了

你入左去打卡先

黑警 你自己去啦

不了 老婆起床等緊

不了 要番工

行完攰不了

返屋企飲湯

多謝提供情報，等我 block你

一係三毛，一係黑警，單機啦屌你老母

不了
我要返屋企沖熱水涼！

不了 要番屋企收衫

樓豬鬼到

脚皮己巢，不了。

撐你

你自己去啦，我瞓覺先啦

要陪警嫂 不了

P牌仔想車我地去機場

不了，返家洗洗睡

No la

你捨得留低警嫂係屋企？唔擔心？

新牌仔 又想係度帶風向
番屋企訓唔好

不了
今日香港國定散水日

不了，條女係屋企等緊我

你邊位呀？話去就去？
呀sir守機場好撚悶呀？

已回家

不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆
不推文回覆

id 3字頭

不了阿媽第僅你番去食飯

樓主係黑警

Blocked bye

不了，好攰

同警嫂忙緊，不了

不推文回覆呀

傻閪p牌仔

不了 要返屋企沖涼

不了，要去撚狗嫂

不了，返左屋企沖涼

你慢慢

你快啲去死

啊媽叫我返屋企食飯
不了

不了，又捉一隻

p牌仔用咗今日個quota了

不了
比班狗今晚再對空氣放tg

你乜水呀 要聽你講？

Mic lun on 9 la...

blocked

你去
我地涼冷氣睇live等你表演